做差佬最慘係溝唔到女

識幾個fd做差佬，佢地話而家大把錢，又唔care無朋友，但無女先係致命傷

一般正正常常既香港女仔一定唔受你，唔當面屌7你黑警已經算比面，呃又呃唔到幾耐，肯受溝一係player比人玩番轉頭，一係性格好有問題

佢話叫雞，ptgf，包月，乜7都試過，但跟本唔係要果D野，要feel ，要愛唔駛諗
而家仲一齊到既多數係之前識落，佢幾個後生差佬fd都仲係A

樓主仲同差佬做fd正on9

聽佢地講乜嘛，我識左佢地好撚耐

識幾個fd做差佬

返工做兵
放工仲想繼續做兵

差佬真係on9

係就唔會有咁多狗乸啦

所以絲打杯葛D狗同唔受佢地溝先算係直接制裁到佢地

大把藍絲天使

通常係之前識落

大陸妹唔係女？

暫時冇見過一件個樣係正常

連登仔唔做差佬都唔見得媾到女啫，唔好打飛機啦

樓主都on9
香港後生藍絲同港豬既數目比你想像既多好多

搵返狗乸咪得囉

斷哂聯絡

點解唔去藍營搵?

On9鳩蛇大撚把女，啲女緊係鍾意大隻體能好，可以抱起嚟屌，唔同揀個早洩毒撚咩，屌閪都冇力

大陸妹大把市場啦
不過帽就必定有嘅，係唔知幾頂啫
我覺得幾夾

樓主仲同班狗做fd即係未斷晒佢地六親啦
不過支持樓主做259

#haha#d黃絲自貼對波搵警察.jpg

督察5 皮野, 又有宿舍
想無女都幾難

我入嚟正評你

無錯 fd做狗 一早斷晒聯絡

你就知咩質素